香港網民赴台灣總統府陳情 希望蔡英文用廣東話替反送中加油

香港反送中運動持續延燒，香港民眾預計要在6月26日再度站上街頭抗爭。香港網民近期發起「香港市民致蔡英文總統之陳情書」連署行動，希望總統蔡英文能以廣東話錄製加油影片，替香港民眾送暖，而來自香港的陳情網民在25日也進入總統府表達訴求。

數名香港網民代表25日上午在總統府門口召開記者會表達訴求，在吶喊口號後，於府方安排下進入總統府，由相關官員接受陳情。總統府方面由專委接待，香港網民代表楊繼昌離開總統府時透露，府方將會把相關訴求向蔡英文回報，之後再給他們具體答覆。

「香港市民致蔡英文總統之陳情書」由香港網民發起，楊繼昌表示，他們很感謝蔡英文這些日子以來對香港的大力支持，這次發起連署，是希望蔡英文能以廣東話錄製加油，這樣的舉動對於香港民眾來說會是非常大的鼓勵，希望大家能一起「撐香港、撐台灣」。

楊繼昌

又係楊繼昌條撚樣
係要膠化件事先安樂

都on99

on撚鳩，逼人用廣東話錄製。
傻撚左呀？丑化晒成件事

做乜9

叫埋 Trump 習大大 安倍晉三 用廣東話

傻撚左

山長水遠去台灣遞信
就係想人地同你講聲加油

楊繼昌條撚樣都返生，痴撚線

Fb inbox都得啦屌你老母

不如你台灣收返香港

又係條on9仔

佢朋友叫何志光 大家明啦

Over哂